<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje de Jorge Luis Márquez León</title>
    <link>https://jorgelmarquez.github.io/my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje de Jorge Luis Márquez León</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://jorgelmarquez.github.io/my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Kelp me!</title>
      <link>https://jorgelmarquez.github.io/my_launchx_blog/posts/kelp-me/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jorgelmarquez.github.io/my_launchx_blog/posts/kelp-me/</guid>
      <description>Kelp me!, surgio de un hackthon de Launch X, el cual nos pedían resolver una problemática del oceáno, para ello nos centrarmos en el problema del sargazo..
Así juntamos un equipo de 5 integrantes, el dia 13 de Mayo del 2022 comenzó este gran reto en el cuál asumi la identidad del que creaba los mockups!!!. ya vaya que funciono he aqui los mockups iniciales:
Pero vaya al ser un hackathon solo teniamos 3 dias para desarrollarlo por lo que las ideas se generarón por medio de la computadora, y también porque estabamos separados físicamente uno del otro!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SkyDelight</title>
      <link>https://jorgelmarquez.github.io/my_launchx_blog/posts/skydelight_post/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jorgelmarquez.github.io/my_launchx_blog/posts/skydelight_post/</guid>
      <description>SkyDelight es una aplicación móvil Android para realizar “test” y recomendaciones relacionadas con el estrés en estudiantes universitarios de entre 18 a 25 años, la cuál tomé el rol el rol de diseñador UX y codificador.
Esto lo encontramos a través de una encuesta realizada por Microsoft Forms, se identificó que los estudiantes universitarios de ESCOM sufren de altos niveles de estrés. Por lo que les pareció interesante usar una aplicación que les de recomendaciones que los apoyé en su vida cotidiana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un profesional de software</title>
      <link>https://jorgelmarquez.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://jorgelmarquez.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Un desarrollador de software debe:
 +Tener soft skills. +Conocer sus herramientas de trabajo. +Decir buenos chistes, para mantener el ánimo. +Hacer ejercicio físico, para mantener su cuerpo sano. +Tener lógica para la creación de apps. +Ser respetuoso. +Siempre querer aprender cosas nuevas  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
